拍拖一定要驚喜？

同另一半都拍咗拖4年喇
不過成日因爲節日呢d事鬧交
好似今日咁，無出街慶祝又嘈
但平時都見得幾密，一星期兩至三日，聖誕呀情人節都會出黎（2月14）

又成日叫我送禮物，當然佢唔係叫我送咩好貴嘅嘢。只係想我有份心意。但我唔明點解節日一定要出街，送禮物？
我想送嘅任何時候都可以送 我平時見到啱佢嘅嘢都會買比佢。
我係唔識比驚喜人嘅人 ，例如我買左份聖誕禮物/生日禮物我唔會當日送。因為我好心急見到對方收到我禮物個樣 ，好想佢快D用到。
仲有女朋友成日叫我送花。屌，我覺得好撚戇鳩 ，又唔係平，又無用，做裝飾又好快淍。我寧願比多幾百買實用嘅嘢或者食餐好嘅。

其實係咪我呢個心態有問題，係咪我唔夠浪漫？到底應該係我去改變自己做一個有驚喜嘅人，定係等佢接受我係一個不浪漫嘅人？

可能我1999，當比個地方我呻下

女人係咁架啦

價值觀唔同都拍到4年 西利

係，可能大家當初都以對方為終生伴侶
每次有問題都會傾

佢都開到聲叫你送花已經算好
有啲唔講自己想要咩但又想要有驚喜先煩

另一半係獨立tpye 對節日同一般般 驚喜就可有可無

買花真係最撚on9 既事
拎黎post ig fb同埋行街有得拎住黎曬命

價值觀唔同

一齊四年，都要D新鮮感嘅，況且禮物唔一定要洗錢，佢中意花，你可以試下整紙摺花/畫花/朱古力花比佢，又唔洗錢又有誠意。

咁生日紀念日送吓花都可以
節日就唔好啦

過唔到自己嗰關，好撚浪費

唔係應該愈黎愈穩定，愈黎愈平淡咩？

穩定唔一定喺平淡，愛要用心經營。咁佢喺有冇為你準備驚喜？

4年無送過花？

聽講有啲手製花?

咁咪唔會太晒

情趣黎既
唔好太驚喜就得，例如突然話我有左，我鍾意左第二個呢d

我個件都係 屌

就爆煲講分手

有，送過一次咁大把

問題係我係咪應該試下比驚喜佢

港女
價值觀唔同就快啲放過大家啦
除非有一方肯退讓
如果唔係拍幾耐拖都係一樣咁

四年啦，唔係咁易

我拍五年都未收花啦
我係女仔都唔覺得一定要送啦，又唔求婚，
最緊要係俾佢知你有佢心，抽時間陪佢食餐飯都得啦。

唔鍾意收花 又無用
不過無男朋友

就係唔係個個都係咁，
我唔係無食飯無送禮物
只係禮物唔會正日送
食飯唔會正日先食好少少，平時想食就食

唔明收花係咩概念，威定英雄主義

樓主可以試下送乾花 永生花 保鮮花
我叫男友情人節送（上年）
到衣家都未謝 keep得好好
今年我叫佢唔洗送啦 仲健在棵花

退化到淨係情人節同生日送 （棵花唔謝下年都唔洗送
我表示其他節日耶穌復活耶穌出世都唔太關我事
點解要禮物 如果要佛誕孔誕都要？

最中意比驚喜另一半
睇住佢開心就好滿足

其實要表達心意 就一定要送花先得？除左節日商品化 同女人鐘意曬命 諗唔到有咩原因
根本到情人節個凌晨 就會見到好多花係垃圾桶
其實拎買花既錢 食餐好既仲實際
當然 女人係會想花同野食都照收

利申 有年收過 捧到手攰好想扔 唔知有咩謂

黎緊試下送
雖然真係覺得好無謂

重點係佢有無比驚喜你先？

有時送下花都無壞丫？

佢有諗過比驚喜我
不過我叫佢唔好

好似有次接我收工但無同我講
後尾我早走左，佢又白等

或者送比我嘅嘢未必啱用

佢白等之後有無嬲你

梗係有啦

花不是重點，最緊要IG可以SHOW OFF冷幸福

女人係咁,幾多年都好,日日都幻想你仲係溝緊佢果時咁.

我同男朋友一星期見得個一次炸。。真係開始心灰意冷

佢係真係唔得閒
定有時間都唔陪你先

有時間拎黎訓教，有時同fd有野做
但每星期我等佢約 最後都係忍唔住我主動開口約佢

花姐 又唔係叫你送鑽石
唔係個個女仔都鐘意花 我對花都無感覺
但係每個人鍾意嘅野唔同 你咪送比佢囉 最緊要佢開心啊。
唔好以為時間耐左唔洗keep 懶左只會愈來愈似陌生人 行唔到落去。
如果你目前仲想同佢好好發展 好好珍惜個女仔啦

再忙都會抽到時間嘅，爭在有冇心啫

有車有樓 唔駛

唔好做慣呢d野
拍四五年做小小就算，女人貪得無厭好難滿足

男朋友一年都會送2-3次花
冇女人唔中意花嘅
不過我就主張收可以繼續種嘅花
有紀念價值又冇咁浪費
利申：一齊左6年幾

如果你係覺得呢段關係值得你付出去維繫嘅，咪照佢意思做囉
佢想正日收禮物嘅，你咪忍一忍自己嘅心急，等正日先送囉
平時想食貴野就食，正日咪再食多次貴野囉
佢想收花，你咪送花比佢囉

重點唔係你覺得d花有無價值，而係佢想收花，你又想佢開心，咁咪送囉~
送禮都係想對方開心啫，大把女人覺得課金打機無用無價值啦，男友鍾意又唔會課太多嘅，咪由佢哋課囉

點解一定要送花? 人有我有?

我都係咁，好少主動約
因為唔知去邊好，我又無咩地方想去
所以都係等女朋友約，佢想去邊都會陪佢。

不過又比人屌唔主動,屌！

唔係話唔送嘢，但我唔明點解要買花？
即係$300買花，我寧願買其他嘢比佢。

多謝你 會試下
但我覺得我唔係因為有節日先送禮物
而係我見到有啱佢嘅嘢就會送。我覺得咁樣送先有意義。

或者係我懶諗唔到送咩嘢啦

係，開頭拍拖佢都話唔要花⋯
點知

你信？

買禮物緊係送嗰個人鐘意既野架啦
屌我覺得ps4先抵買咁唔通我就送ps4?
你理撚得人鐘意花,定pandora定鑽石姐
你平時有送禮物咪話係乜乜節預先送架囉

我女友就成日叫我唔好送花，話晒錢又晒左啲花，擺1日就GG，佢都話拎黎食左佢好過

不過其實做男人有陣時點都要比下驚喜既

見過有啲男仔送完花俾女仔, 影完張相之後, 係個男仔拎返住紥花

都唔輕
又有d送大大集公仔，影完相曬命之後屋企無位放，又塞比男友帶走

何苦

但其實女仔都想男朋友主動約架 係重視對方既表現，同埋做得多主動都會攰。所以你可以約佢岀黎先，去邊咪你女友決定/一齊傾下！

為何不浪漫亦是罪名

勸你唔好,男人做浪漫友代價好大,而且你又唔係果種人,有時一齊唔係要
滿足哂另一半既希望或者要求

平平地一扎滿天星 幾廿蚊咁 我覺得幾靚 又唔會太貴。
但好老實 玫瑰係每個女人都想要嘅 唔洗多 一生人一次就夠 一支都可以開心好耐
睇得出樓主都想維繫段感情 但真係要用心經營 拍得耐都唔可以太懶

屌,當佢溝女game咁,每日扔支花比佢就加好感度架啦

咁結左婚又學班mk,結婚10日紀念,30日紀念..etc
送足成世? 有幾多idea夠你玩過世

同煲湯一樣，老火湯唔洗落其他調味料都好飲；煲得一陣嗰啲，都係加啲味精好飲啲

那有錢
又唔係日日見。

拍左四年都唔係煲得一陣掛？
唔知係咪煲濃左

佢講到出口想要咪買黎送下比佢囉
學上面講平平地幾十蚊都有札
佢又無指定要玫瑰

女人天生係麻撚煩架啦
你要學識點睇透呢樣野先得
如果唔係只會纏繞你一世

多謝咁多位嘅意見。黎緊試下送d亁花

咪代表埋其他女人講野啦，大把真心唔鐘意花既女性

但係樓主女朋友都講到出口
點都送下啦

淘寶有 又平又靚

我同另一半平時都會送小禮物/見到啱對方嘅野，同埋會留意下對方有咩想要/有咩需要，我仲會記錄喺電話度，臨近大時大節就plan定買咩，會買定先，收埋喺櫃桶，等正日再送比對方，見到對方又驚又喜就好開心

每人拍拖方式唔同嘅，要磨合同互相遷就。你唔like驚喜嘅，女友都要明白，唔能夠次次都要求有驚喜。相反，你女友like驚喜嘅，你咪就下佢，偶爾都plan下驚喜囉～

所以送一枝岩哂

有無非淘寶 ...